（緊急）記得要小心揀交通工具

出面已夜深 唔小心㨂交通工具會容易發生意外
尤其可以行既路被set死左
可以既就係附近麻雀房 桑拿房 時鐘 k房訓一晚
或者行遠d 一冇尾班車 焗搭某d交通工具 風險就好大喇

推

紅van

【急問】旺角仲有無通K唱？

好多選擇

［極重要］旺角逃生路線！！！！

依家群魔亂舞, 出面推好多垃圾post同埋罵戰post俾人推緊

求下你哋唔好再推呢啲鬼post, 啲義士未走晒, 現場需要大量最新資訊全身而退

鬼你老母咩
我唔撚信全個旺角逐間房掃
有得走梗係走 但尾班車走左 選擇就少
要截既對象可以好撚針對

我係講出面嗰啲垃圾同罵戰post唔好推

Sor9 自膠 好想聲援記者朋友